寧願一生都不說話 都不想講假說話欺騙妳

死撚開啦，賣港賊啲歌咪撚擺上嚟

9唔搭8

屌 好放唔放 放呢條撚樣

你去死啦